點樣可以令自己自律d?

3十幾歲人 雖然搵既人工唔算差
但覺得自己一事無成 成撚日 hea 掛住打機同訓覺 成條廢柴咁
英文廢 想背下單詞 練下口音 睇左唔夠幾個字 就訓撚著左
想減肥 又減唔到 成日停唔到口

希望有人屌醒我

唔想改變先會咁